老解單野可唔可以咁理解

解放軍違反基本法等於違反軍紀，戇尻藍屍仲係度拍手等於支持法治被侵吞。
不過政府割可以拋個波比美帝對準北京

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

)